俄羅斯「鯨魚監獄」慘不忍睹 總統普京出手打救

2018年11月，俄羅斯遠東港口納霍德卡（Nakhodka）的水域出現逾百隻鯨魚。這些鯨魚全被困在生活條件惡劣的設施之中，據報打算出售予中國的水族館。事件曝光後，總統普京親自發聲要求釋放鯨魚，遠在荷里活的影星也一同施壓。想知道事件的來龍去脈，請即點擊片段。

又係中國

據報打算出售予中國的水族館

據報打算出售予中國的水族館

據報打算出售予中國的水族館

有咩大型動物係冇比佢騎過架

princejoyce

習種狗

地球上14億支那人消失既話

整個人類文明會變得更美好

屌呢套嘢 有睇

真心幾正

常識嚟

撐

叫咩名

騎乘之王

係 所以癌細胞呢個term真係對中國人最貼切既形容

呢隻好似係海豚

想引我CLICK入HK01

巴打覆錯?
等我一心以為有princejoyce睇

T-rex

型

諗起鯨魚嘔吐物個post

海豚呀ching

支那到底幾時先俾天收

欣宜

普京真係總統界既pr奇才

你媽白癡

劏房港豬.jpg

普京自己

TVB眼中世界只有中國同美國，俄羅斯俾人低估得好緊要。

Tvb只係支共喉舌

放係大陸d論壇到 班友實嬲到震

衰鬼又幾得意